點樣勸老公割包皮？

佢沖涼時有洗，但洗完都有味，同佢講過好幾次不如去割，但佢死都唔肯，每次提起都講到嗌交。

究竟要點先可以令佢明白割係好平常？我諗可能佢怕痛，但唔割，我覺得自己個心會有條刺

男子割包皮被指多此一舉 銷售助理投訴女醫生覆核勝訴

割唔割睇扯左果陣

唔割,一個月一次

一定好多包皮屎

你自己落手啦

直接換個割左既老公

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔割好快出

依家都係發還重審姐

係 你諗下包皮會藏好多污糟野係入面，佢成日有味，你就知幾唔衛生

呢層我就唔清楚 因為佢仲未割

咁你自己割左未先?

我識既話都想趁佢訓著幫佢割

花柳都唔割
光復香港 時代革命

Pr

佢唔去割咪你幫佢, 一係就淘個包皮血滴子自己動手一按搞掂

夢團隊收咗錢

用口

一係你出錢去做激光割
割完下午行得郁得

你做個示範俾佢睇囉

賺左錢請小妹食牛角ok?

真係？有冇多啲資料？

試下唱首歌感動佢

核彈都唔撚割

好簡單
YouTube有教學

唔割3-5分鐘
割左10-30分鐘

你同佢講

有講過割左會舒服好多，但呢個誘因唔夠strong

唔係相反？

好似割左真係會持久啲

唔好幫佢含。咪唔覺有味

絕對唔係相反
因為割皮 已經長期習慣龜頭碰撞
減小左敏感 適應左之後持久力大增

你聞過幾多條賓周?唔通無包皮過長就無味?

就好似著鞋行路 同 唔著鞋
初初唔慣又痛 久而久之 成個泰山咁

呢個形容得幾好

咪屈 我未郁手

引佢除褲然後手起刀落

割咗屌閪冇咁舒服

塊皮陪伴佢幾多年，
相處時間一定多過你，
憑咩要人為咗你放棄塊包皮？
建議你唔好咁多聲氣，
一陣離婚都似！

文尼好似都未割

核爆都唔割

不割

我係雯妮

試下

一陣出左咩事點樣賠返條啫啫比人地個仔

我以前性知識唔夠 好長時間都無細
直到有次睇左次性知識片 反出嚟洗
先發現原來好污糟 有白色珍珠 好臭
直係要洗 如果唔係性行為會有染

你等佢訓著幫佢手割

有冇試過因為另一半逼你做啲咩而嘈大鑊

你樓豬老婆？

2人同行有折

佢沖涼嗰陣時幫佢扯旗再洗乾淨佢咪得囉
包皮割左就冇

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

拉

駁得到

其實大個先割 點面對公司請假同屋企人

割包皮本身唔痛

事實喺割完包皮之後 果段康復期

一陣陣刺痛從傷口周邊慢慢滲出黎
時強時弱高潮迭起食撚左強效止痛都冇撚用

信政府
唔割

每日都反出嚟洗 有味就用梘液捽下佢 應該係好乾淨㗎喎 就屙尿都反咗出嚟先屙

你幫佢洗一次囉

鳩屎就鳩屎啦
白色珍珠係喉嚨

你就舒服
男人割完無咩feel

發現包皮仔一枚

屌你 知唔知咩叫拉

用割包皮神器

佢有拉呀 你睇真啲

之前我試過有念珠菌好耐唔好，我覺得同佢都有關係

而家咁先進驚閪割咩 係驚割完你引佢會扯旗姐我幼稚園個陣割 記得個陣係打麻醉落jj好痛到而家都仲有片段 不過覺得割完條j靚啲 有包皮好核突

手起刀落

生左仔未

核彈都唔割

割完會唔會長啲

正！

成條撚都比你割晒, 鬧佢做臭撚啦, 當年唔割唔結婚呀麻, 而家遲晒

我都係結左婚先知佢未割包皮

我幼稚園已經割左

其實男仔自己都應該會知道，冇割係污糟啲個樣又醜樣。

一日唔割咪唔做愛 完

痛唔痛架

未割三分鐘，割左三十分鐘

老公：核爆都唔割

冇味邊好食？

到底成日開膠post係咩心態？

D鳩屎一定好白好正

一定好多細菌

你咪幫佢洗囉，個野你有份用嫁嘛

咪推膠post

咁你會唔會幫佢含撚?

你唔割我幫你割

平時點洗架洗完都臭 佢成世未反過出嚟洗？

次次都洗幾次先做，洗完都無曬mood

我都好少用口幫佢，大家都明點解

我小學已經割左

樓主究竟係咪心理變態

又話核彈都唔割？

少少包皮就要割

唔好jer我啦

你唔係有個相熟閪醫？

介紹俾摟主囉

好耐之前記得個醫生講過反到出來就唔洗割只要注重清潔就得，始終都係手術來能免則免，大部分男仔好似都係包皮過長

唔知呀 連登仔post自己條j無割都成枝津路烏龍茶咁大碌我諗唔關事掛

洗乾淨咪得囉

利申 無割，條女成日幫我含

唔痛 不過岩岩割完個陣扯旗會痛

呢個情況應該要成條切啦文妮

切左我用乜野

切完搵過個啦

唔割都唔緊要，但沖涼一定要反哂出黎洗，我果陣仲會特登用花灑近距離射個頭，久而久之就唔要太敏感

點解你知

我晚晚都反出黎洗

所以佢插幾耐出（非gay

聽班閨蜜講 所以我都唔太清楚

係，沖涼唔反出嚟洗好易有鳩屎

笑撚咗

15分鐘試過 3分鐘都試過 好視乎佢咩狀態
佢仲要唔鍾意戴 所以好漂忽

你有冇去隆下胸 染下粉色同處理下d牛肺

Search割包皮神器

好地地點解要割

每晚滴一滴辣椒油落去

大是大非面前要理性

你個命

因為你條撚臭囉

條*

唔臭

因為割咗 個頭出咗 同褲嘅磨擦多咗
個頭磨耐咗慣咗就唔會再咁敏感 跟住就好難再有嗰個快感

每晚滴一滴辣椒油強酸落去

最終會成為性廢人

利申：割咗年半
半年已經蒲咗呢個問題出嚟

洗撚兩個字

屌你，咁都有得折

當住佢面含第二條撚再屌柒佢臭鳩

擺明洗得唔乾淨
每日都要洗
每次屙完尿都要沫
包皮長少少照樣做到愛

又係你吖 你咁唔妥你老公 不如睇下婚姻輔導 你又要你老公唔睇人沖涼同割包皮

Well said

咁又係 唔割玩完屎眼 啲包皮會包住左啲屎會好臭

有冇問過點解老公唔想割？我就有包皮嘅，覺得包皮保護緊我條撚咁，割咗嘅話好驚冇咗層保護，好似裸體咁。

你幫佢割咪得

有咩誘因先？
割完你每日主動跪含就話姐

唔一定要割，最主要如何清潔，不過異味，有時未必係碌鳩，毛都可能影響。

如果唔反出嚟洗，淨係喺外面洗，洗完都會有陣味， 但男人就梗係多數唔會知道， 有啲人就算自己聞到都唔理。

等於有啲女人唔知道自己閪一陣味。

照面對囉，唔周圍同人講，佢地撚知啊

你老公係黃既話就核爆都唔會割，係咁

割乜撚野
個個割包皮既男人都係細細個未識事果陣比老母的撚左去割啫
你估真係咁誠心走去割咩屌
幾十歲人仲搞咁撚多野

所以最好就係喺細個嗰陣時， 由父母安排， 大個咗做麻煩啲。

你老公反到皮洗得到就無問題

咁打完飛機點洗

反到洗到 點解要割？
你是不是搵藉口唔同佢含？
割咗 無咁敏感
我係男人 唔明點解要割？ 除非扯旗時 反唔到

你自己割完咪到你老公割

其實我都冇割，但係想問下香港係咪大部分人都有割？
唔割有冇壞處

想像唔到冇包皮會點痛法
下下同條底橫磨

不完美 可改善 可接受
唔割

大人割嘅話痛苦好多架喎

好似

幼兒翻不到包皮是正常的，3歲有3成翻得到，7歲有7成做到，10歲都翻不到便要接受檢查，確定問題

是否需要進行手術，要視乎當事人有沒有陰莖經常發炎、或包皮開口很狹小，小便後如氣球般脹起，顯示尿液根本未能排清，遲早會引致炎症，這些都要接受割包皮手術

我就係去完成日都會濕，但割完唔會咩

女人都有得割包皮
你快d試一次先

平時用香蕉試下刀先

好啲

搞到我都有啲想幫樓主含

你同佢講二人同行， 一人免費
聽日一齊割囉

大個先割 ... 好痛 ga wo ...
褲都着唔到喎 ...

比我都唔想割 ...

叫佢"劣" 開嚟洗乾淨啲得唔得呀
... 我7歲老母迫咗我割

淘寶有割包皮神器 ...
不過小心唔好割太深，割埋個頭

割包皮神器

佢話咁蛇咬都唔割，嗱嗱臨收工仲好

我意思係指無神神請成星期假

要逼架咩

我記得我仲喺幼稚園，有晚凌晨被老豆老母夾左去醫院，完全唔知發生咩事
跟住瞓喺床度，cup個麻醉氣桶落黎，我 咳兩野就瞓左
一醒翻已經割左包皮

都仲係唔知咩事

咩係包皮？

打麻醉插入海綿體 痛到……

所以越細割越好

Kylian Mbappé

無割平時包皮都可以反出黎

包皮環境、惡劣

反到緊係唔割
利申：中學割完岩岩好番拆野同比人吹好爽，耐耐下無哂feel

淘寶淘部割包皮機 夜晚趁佢訓左落手

唔割

嗰陣小一定小二，老母話要割就割 ga la

仲記得割完痛到仆街，一閪日笠住隻紙杯，
痀尿嗰陣我一路痀，老母一路淋溝稀咗嘅沙威龍，我又一路喊哂嗌好痛 ...

最撚好笑係要去覆診，個醫生喺中環，我就仲笠住隻杯，唔撚着褲，齋着家姐件鮮綠色 t shirt，喺干諾道中環球嗰條街落車。落車嗰下勁驚冚世界見到我隻杯 ...

跟住喺診所有條友又係同我咁上下大，跳跳紮咁 ... 個醫生仲串我話佢仲遲過你割，咩事都冇 ...

好撚記得隻紙杯
我仲記得條jer搽曬紅色藥水
又係痛到pk
行路gut下gut下

係呀，我家姐嗰笑鳩我 ....

你話一齊割咪有個伴囉

我冇割都可以30分鐘以上
持久依啲野好睇人

咁就由細到大都係耐力王

你夜晚偷偷地幫佢割左佢啦
我以前都係咁樣幫我c6割

拉落黎洗咪得 你咪幫下佢

你幼稚園嗰陣就會扯𣄃？

趁佢瞓著咗，你脷落D ，
一嘢就搞得掂，有乜好擔心

我每日都反出嚟洗再用沐浴露同1:99漂白水捽乾淨佢依家條女都話乾淨到想當波板糖咁奶同含

俾個女仔笑割撚 個畫面又真係幾滑稽
其實點解一定要捉你地去割 唔係大個發現勃起露唔曬先要割咩

盡你所能叫佢割啦

老母都係聽個醫生話太長就叫我割
都好嘅，唔係大個先割都唔知點算